訓唔到覺 處理壓力?

心理質素都係重要一環
唔少人已經反映有失眼 初期抑鬱 等嘅徵狀
有冇d人可以响社區做反d野？

anyway stay strong !